# Тестовое задание от Наносемантики #

## Текст задания: ##
Нужно разработать библиотеку/сервис для решения следующей задачи:
Имея набор точек, образующих многоугольник, необходимо иметь возможность узнать периметр
многоугольника и расстояние между любыми двумя вершинами многоугольника. Координаты вершин
задаются парами чисел (x,y). Для указания вершин, между которыми надо определить расстояние,
используются индексы этих вершин.

## Реализация ##

Бандл NanoServiceBundle в symfony.
Оформлено в виде REST-сервиса. 

## Описание ##
Документация в папке /apidoc.
Примеры обращений в коллекции postman в папке /postman.
Тесты не дописал из-за одной проблемы: $client->request не хочет передавать метод и параметры запроса... Разбираться было некогда.

Время выполнения задания (с установкой Symfony ) чуть более половины рабочего дня.

## Установка и начало работы ##
(БД не используется)


```
#!bash

git clone https://george_sergushin@bitbucket.org/george_sergushin/nano-test.git testit
cd testit
composer update 
php bin/console server:run
```